身為英國人 英格蘭入到決賽我都好自豪

(Overseas)

預祝祖國入決賽先

我來自未來嘅契仔同我講英格蘭會拎殿軍

同樓主同國籍

邊位你契仔

你潮州出世咪扮

樓上三個on9仔

yes

幾時打冷

樓主

尊重啦